想問下香港邊度有個啲模型人偶買 畫畫用

細既 關節識郁個啲

Figma 有隻素體
聽聞淘寶平少少

中南, 藝林, 再唔係就專賣美術用品嘅舖頭
啲木頭公仔簡陋得嚟活動範圍又唔大不如買隻action figure好過

body kun body chan
男女素體

大慨幾錢
同埋好少見香港有藝術店

好貴

Sai yee street, Mong Kok. There is a few art and design supply shop, go check yourself

木頭公仔平還平, 買咗返嚟擺post你就會覺得唔值

利申: 買過木頭公仔返嚟擺post覺得唔值

值唔值就你決啦

巴打買左幾多錢

果陣買158一隻

$12店見過好普通既木制人形公仔
類似上面黑色個隻 當然係rough好多

屌 我應該聽巴打講 買左個木偶 好虧

有道具會貴d
日本刀、電話、電腦

個木偶幾錢

68
虧到仆街